Q1.   Write a python script to create a list of first N natural number.
Ans.   c1=[e+1 for e in range(eval(input("Enter a Number: ")))]
       print(c1)
       
Q2.   Write  a python script to create a list of first N odd natural number.
Ans.   c1=[(e+1)+(e+2) for e in range(eval(input("Enter a number: ")))]
       print(c1)

Q3.   Write a python script to create a list of first N even natural number.
Ans.   c1=[(e+1)*2 for e in range(eval(input("Enter a Number: ")))]
       print(c1)
       
Q4.   Write a python script to find the greatest number in the given list number.
Ans.   print("enter a list number with square brackets: ")
       c1=eval(input())
       print("The Largest number in given list is:- ",max(c1))
       
Q5.   Write a python script to find the smallest number in the given list number.
Ans.   print("Enter a list number with square brackets: ")
       c1=eval(input())
       print("The smallest number in given list is:- ",min(c1))
       
Q6.   Write a python script to calculate sum of element in a given list of number.
Ans.   print("Enter a list number with square brackets: ")
       c1=eval(input())
       print("Total element in given list Is:- ",len(c1))
       
Q7.   Write a python script to remove all non int value from the list.
Ans.   

Q8.   Write a python script to distinct elements along with their frequiencies of occurrence in the list.
Ans.  c1=eval(input("enter list: "))
      frequency ={}
      for e in c1:
           if e in frequency:
              frequency[e]+=1
           else:
              frequency[e]=1
      print(frequency)

Q9.   Write a python script to print indices of all occourence of a given element in a given list.
Ans.   


Q10.  Write a python script to sort a list.
Ans.   print("Enter a list number with square brackets: ")
       c1=eval(input())
       print("Sorted list Is:- ", sorted(c1))
       
       
